Netgear RBK852 Speed test 問題

我用orbi apps 個speed test， 出呢個result好正常

但係係電腦用OFCA 個speed test, download speed 得返1xx Mbps

咁係未正常？

p.s. 用緊網上爬行1000M

用 speedtest la

ofda網頁傻傻地

你ofca係WiFi?
第一張似LAN speed

Latency 10ms 一定係wifi啦

第一張應該係router經Lan 出modem
第二張係電腦經wifi

router個test speed 係試駁住modem個隻router個速度
你電腦仲要再經wifi 測速既話一定測過router自己測啦

但係冇理由個download speed差咁遠

你隻router放wifi出黎係用咩Standards?
另外你部電腦接收wifi又係咩Standards?
你呢個速睇落似 802.11n

應該係wifi 6
而家部電腦用lan駁住satellite， satellite wifi connect Master